秦國航母咁多人員，應該要有幾多個toilet?

秦<---泰

你唔講真係無人知
長知識了

真心難求

真係中文教父呀

秦乜9嘢國？人講你又講，知唔知秦國唔係指支那呀大陸仔

秦國有航母

衝出嚟咪你呢d囉

點解咁多戇鳩

秦國？
恥笑開始

難分真與假.jpg

D新會員真係好撚on9 唔知唔撚緊要，但唔好衝出黎柒呀

樓主係戰國時代人

[right]
[/right]

新的會然硬係沖出黎柒

咩料D回覆...